[請廣傳]一張圖令藍絲登記左都唔去俾人拮鼻

隔離post見到
好撚恐怖

old new is so

嘩屌你老母睇到好撚辛苦

iMOM

係好撚痛，仲要係俾人踢爆之前根本無人講過係點抽樣本

我來自潮州
一生愛潮爆

香港唔係用呢個方法，now有示範

係點架

蘋果做嗰個鼻咽拭子示範咪一撚樣
抆出黎仲要有血
之後個記者喺度喊

睇到都辛苦...

[url]不過香港用緊個隻叫
咽喉拭子+鼻腔拭子

片入面嗰隻係
鼻咽拭子[/url]

補link

就咁睇又冇咁痛

香港2cm就夠

聯署支持封殺微信同TikTok

係呀, 仲唔快D去登記?

其實呢，就係辛苦 d，但冇問題，外國 MLS, NHL, NBA 都係用緊；但香港係醫療系學生同你插鼻就咪攪